米希亞參加《歌手》慘敗 日媒質疑節目造假

言語都唔通 去得參加都只係一種啅頭

又出名又有實力
根本唔需要上呢D造假又無認受性嘅大陸節目自取其辱

同以前啲天朝大國一樣，請外國人去支那唔係要公平競技，係要打飛機

無計
其他國家既人要上呢啲節目先開到入支那條路
好似alin 拉拉咁

中國咁大咁多好歌手你輸好出奇咩

大和拜金女 やまとなでしこ [MISIA Everything]
470,853 views

講乜撚野呀你死老襯

能夠聽到佢咁高質嘅演唱已經係歌迷嘅福氣，名次呢啲個個都知係內定，佢都唔希罕啦

駛咩質疑？一向都係造假

除咗Jessie J依啲放喺中國完全係規格外嘅怪物可以壓倒一切